﻿.. ==================================================
.. FOR YOUR INFORMATION
.. --------------------------------------------------
.. -*- coding: utf-8 -*- with BOM.

.. include:: ../Includes.txt


.. _start:

=============================================================
TYPO3 Content Management System - Set up your homepages easier with it! (Deutsch)
=============================================================

.. only:: html

	:Klassifikation:
		extension_key

	:Version:
		|release|

	:Sprache:
		de

	:Beschreibung:
		EXT:t3cms funktioniert nicht nur mit TYPO3 Themes sondern kann in jedem TYPO3 Projekt eingesetzt werden. Inspririert durch Premium WordPress Themes. EXT:t3cms ist der Kern und Toolbox für TYPO3 Themes.

	:Schlüsselwörter:
		t3cms,typo3,themes,html,css

	:Copyright:
		2018-2019

	:Autor:
		Salvatore Eckel

	:E-Mail:
		salvaracer@gmx.de

	:Lizenz:
		Dieses Dokument wird unter der Open Content License, siehe
		http://www.opencontent.org/opl.shtml veröffentlicht.

	:Gerendert:
		|today|

	Der Inhalt dieses Dokuments bezieht sich auf TYPO3,
	ein GNU/GPL CMS-Framework auf `www.typo3.org <https://typo3.org/>`__.


	**Inhaltsverzeichnis**

.. toctree::
	:maxdepth: 3
	:titlesonly:

..	Introduction/Index
..	UsersManual/Index
..	AdministratorManual/Index
